(台測)Prison Break逃 第5季

播唔曬下次播返
關ADBLOCK先睇到V台
有OKRU
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

由茶包哥（羅伯特·克耐普飾）提供的一條消息，林肯（多米尼克·珀塞爾飾）和莎拉（莎拉·韋恩·卡麗絲飾）發現邁克爾（文特沃斯·米勒飾）實際上還活著，並且被ISIL關在了也門的叫做奧傑吉亞的監獄中。之後他們開始計劃著不僅要幫邁克爾越獄，還要幫他逃出也門這個國家，並一起將幕後操控一切的波塞冬（馬克·費厄斯坦飾）繩之以法

裝左睇V台就唔會見左上果舊野